返屋企 每天揸實你 日日都亂chok左手有喜

玩弄時間 兒與孫滿地 放假抹地唔願理
播av 剝褲先 有口勁 有手勁
射落去街 細路抬頭又嚟

唔識

你最紅 見過年搵啲過年歌作下

原詞

真恭喜 最得寵是你 事業跟戀愛通通有機
造就時勢 紅透天與地 世界轉動圍住你

拍廣告 出唱片 有福氣 有手氣

落實這新世代紅人傳奇
有頒獎禮就有你 萬歲萬歲一萬歲 陪住你滿場飛

誰人能及你最好手風 亂說都開口中 旺淡市都這樣紅
誰人能及你那麼威風 狀態真勇 坐什麼都最順風

流行指標你都操縱 舉止舉世都看重
看看你越紅越美多自信 去哪裡路人望見都會起哄

真恭喜 你的好運氣 日日都宣布東主有喜
像大時大節 情緒高漲地 每秒也在圍住你

放煙花 燒炮仗 有福氣 有手氣

落實這新世代紅人傳奇
有親喜慶就有你 萬歲萬歲一萬歲 陪住你滿場飛

誰人能及你最好手風 亂說都開口中 旺淡市都這樣紅
誰人能及你那麼威風 狀態真勇 坐什麼都最順風

流行指標你都操縱 舉止舉世都看重
看看你越紅越美多自信 去哪裡路人望見都會起哄

誰人能及你最好手風 亂說都開口中 旺淡市都這樣紅
誰人能及你那麼威風 狀態真勇 坐什麼都最順風

流行指標你都操縱 舉止舉世都看重
看看你越紅越美多自信 去哪裡路人望見都會起哄

出自專輯

未聽過

過年成日有鋪頭播

有親水野就有你 仲要射夠三十次
然後對眼射喱

終於有人識

誰人能及你那麼陰功 射到JJ都痛

無厘頭就要去街吹風 亂洩都開口中

巴打識波 感動

我又要忙了 巴打幫作住先

扮勁按鐘按到窮
無厘頭就要去街吹風
入到西貢
為什麼都要禁鐘
看看你 越行越遠
搵女外送

之後靠你啦